點解香港殺另一半都係男人

殺老婆/女友D男人有冇咩相似既性格/背景

好似好多都因為帽

咁男人一樣會出軌，包2奶個D
點解佢地老婆/女友無殺佢地

宜家痴線到有D男人自己出軌仲走去殺老婆仔女

男人EQ AQ都普遍低過女人

呢班人肯定係高登 連登仔D反社會人格

咁都有負評 肯定係準殺人狂黎

廢青廢中廢老

你緊係唔知香港曾經有單好出名嘅烹夫案

咪拎D咁舊既野黎講啦

俾你快過我

有冇D近代D

舊嘢唔係嘢呀？
你老咗唔係女人呀？

咁點解都係相對多男人殺女人
女人都有殺男人 仲好狠毒 不過數量不夠男人殺女人多喎

大佬個女人入埋精神病院，點同啊

你肯定今日個男既冇精神病？

香港新一代D男仔只會越黎越多殺人狂魔，由細睇連登高登睇到大，被D超現實偏執毒撚價值觀洗曬腦，好勇鬥狠

其實男人偷食仲多，但識玩唔比人踢穿

可能因為男既好揪d
女人好難殺得到

女人冇咁易殺男人姐 關香唔香港咩事